每次見到排骨仔用大白就想笑

好似skinny Asian 攞住支洋腸黎含咁。
申利：死肥仔

死 肥仔

有6個排骨仔

有9個排骨仔